不叔我搵到份新工啦

送車師，比影相佬有意義100倍，之前你地送我車，而家輪到我送你地。

仆街，放錯係攝影台。

派我膠啦，放錯台咋，又唔係咩大事！

我部車幾時到

送咩車，攝影師先好

送車依家會俾狗拉

送頭師

支持不sir

G持不sir